是咁的 頭先搭小巴遇著嗰傻佬

我拎住好大袋嘢 逼於無奈既情況下要坐雙人位
因為貪可以將袋嘢放係腳下
咁我就坐入面既 反正自己尾站先落車
見到有個其貌不揚既男人上車 之後佢坐正我隔離
佢坐落黎隨即向我舉手示意 好似話佢有可能撞到我咁 又係咁用怪異目光打量我
我儘量同佢零眼神交流應該冇問題
一個掟彎 佢砰一聲噠左落地 仲要唔肯起身
司機好聲叫人扶佢先起身
之後成程車係咁挨埋黎 我好懷疑成件事扮出黎
有乜可能唔捉實扶手 成個人飛落地
附上一張 我雙手揸實扶手既圖
我成程車都捉實扶手 用手踭撐住佢
費事佢挨哂埋黎 攰過玩奧運五環
我係到奉勸各位 自己一個最好都係揀單人位
香港真係好多傻佬

👌

k可能真係智商有障礙啫

我試過有次搭小巴隔離個學生成程攞背脊埃住我
不過幾靚仔我又冇乜所謂

利申巴

係囉啲麻甩佬真係勁乞人憎
成日都借啲倚搏懵
好乞人憎！！！

樓主反感原因 講完

明顯係抽水

樓主

你唔好咁痴線啦